留名等睇KD入騎士

KD條25仔終於有報應，諗住好似當年我皇咁轉隊拎隻戒指點撚知打到一半就收左皮，佢咁撚想拎戒指 下年貼錢入騎士咪得囉 btw 想當年奧尼爾都係咁轉隊 但係迴響好似冇咁大？

又唔見我皇有報應

比馬刺打爆算唔算 真係好撚憎KD

威少：

威少心諗冇左佢仲好 kd個陣場場打鐵